嚴格講BionTech其實算係中資公司

早前上海復星用US$5仟萬入咗股，後來又買埋大中華區總代理！
咁台灣佬跳過總代理直接同廠方訂貨而又訂唔到都好正常啫。

輝記點敢得罪強國放貨俾台灣